FCed 有圖！真係唔夠警力！大家咪再怪蔥蔥！！

食緊花生呀 驚就咪岀街啦 你估我地唔驚架

影相果個應該坐角位，會唔會比人杯架

cctvb

玩命

原來係哂度！ 好忙wo

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

推

睇無線....佢地應該完全唔知元朗發生咩事
只係知突然彈出黎話西鐵唔停站

呢個post要推喇

Lm

原來冷氣房俾戰略指揮，唔怪得啲犬亂鳩咁嚟

狗屋咁多內鬼既

push

阿sir要食飯好忙

睇無線梗係唔知咩事啦

真正嘅冷氣軍師

原來ccctvb真係比狗睇

快轉職

推上報

睇得好開心咁喎

義士將警方辛勞揭露

Wow

光復香港 時代革命

義五警好波

做鬼都要安全架，俾人認到就仆街

警力不足

真係好忙播

推
竟然有義士係入面

睇live個時 好多散仔入番警總

如果唔係p圖，真係做得有力文宣圖

Push

正常發揮, 打市民就大大力, 追賊 除暴安良就腳軟加無力。

要推了

推俾多啲人睇

id都唔洗check

［轉］假如發夢受困 可以打消防

大力推！

一推

系 佢地24小時淨mon住部電視

推 狗真係狗

Pish

咁大粒 使咩CHECK 八鄉分堂堂主

人手不足喎,

咪係，一定唔知啦
打999報警又CUT，警署報案室又落咗閘
知條春咩

喂似旺角黎

成班freerider

警察每日主要任務:
收看tvb

Strong Post 留名

哇

身為一個P 牌仔 , 剩係可以推

黑警死全家！

其實你又唔知邊間局......

咪推啦

我屌你老母

連登唔係好多mon po狗嘅咩

推！

反恐 同 飛虎都未出

唔夠警力

原來忙緊睇電視

義5警

坐住OT

推呀

邊隻豬影？

嘩屌你

警黑大龍鳳

速龍就係反恐飛虎

好多警力 原來去哂食飯

邊間局

有冇張清啲，可以睇到電視上面個日期？

有無人睇到幾多點？

哇真係好撚忙喎

等等
呢個咩警署
同埋係721影 ?

咁撚多冷氣軍師 唔怪得警力不足啦

我放係警隊五年既卧底
終於大派用場

推呀屌你老母

我唔明點解仲有咁多弱智

食飽唔使抖下，盲腸炎㗎！

無一個係無辜

pish

佢影甚至POST果陣可能都未知元朗出事

啩

up

唔使再出糧畀呢班垃圾

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

元朗驚處

推佢老母

你一係弱智
一係三毛
自己搵樣認頭啦

佢地真係好驚 所以真係無出街

推
老豆又係時間搵仔啦

推 花生警

有冇張影得清啲架
睇到日期就最好

咁忙 唔怪得之唔理啦

屌

咁辛苦呀

呀sir做咩咁睇唔開要自爆

辛苦晒

交稅養班垃圾

真冷氣軍師

一定要推

何君堯中環皇后大道中5號衡怡大廈18樓律師樓好太平

極危險

Check真係咪真係琴晚既相嚟，同係唔係元朗/錦田狗屋先，如果唔係又話我地炒車

好忙要睇電視dlgh

完全食緊花生 咁真係好撚忙

我無野講

係咪舊圖嚟，矇撚到

驚咪出街

咁撚多野攪 阻住呀sir 係到食飯

真係好撚忙

有冇巴打整文宣圖

啲警察叔叔真係好撚忙呀

張相唔好再蒙 d ？咩年代呀

IP都唔洗check

好撚忙wor屌你死黑警

成班垃圾翻去將軍澳啦

幾點？

電視入面係上環嚟？

真係忙

好撚忙呀班狗

加人工啦

交稅俾你睇cctvb hi auntie

確認返日子先，睇電視畫面似唔似係尋日嘅新聞？

落哂閘食花生！

我冇嘢講

借分享

我覺得削弱警隊對香港防衛隊既成立好好好重要!
所以我地要分化班警察
我地民眾一路咁批鬥佢地當然唔係冇用. 但始終效力唔大,
反而將我地做佢地既出氣袋

係到想講個例子, 之前越戰, 美軍每個禮拜都死2,3百人.
當時既報紙淨係報導數字同人名. 去到有一個禮拜,
個報紙登晒死去士兵既大頭. 令到當時美國民眾即刻要求停戰.
呢個效用叫鮮活性, 圖像往往比文字,數字有更更更大既影響力.

希望大家可以print多D 真實血腥, 黑警合作 之類既圖片周圍貼.
唔洗加咩caption, 更加唔好一開頭就屌柒班犬, 咁樣佢地會自動過濾左D內容.
要令到佢地時時刻刻都見到, 冇得再逃避

咁樣希望可以令到更多假睡既人醒返, 增加兵力! 令香港人唔好忘記所受過既屈辱, 保持士氣!

haha

推你

有曬狗狗資料之後 下一步可以咁做

哇，食花生

光復香港！時代革命！

呀sir都要食飯

推爆佢老味

睇tvb咪累事囉

連登當時都發哂癲講元朗啦

推推推

真係俾狗睇

狗比狗糧當交稅算

wow

成班毅進垃圾狗
交稅養你地 我覺得好撚嘔心
市民有事又唔撚嚟幫手
匿埋喺狗屋jm9?
跳返入你老母個閪到啦

嘩

同一日？幾點先？fact check左先啦
一陣又炒車 原來長洲警署黎

影相嗰個我欣賞你

義士 警署篇

牙蛇蛇王睇電視 唔洗你教

屌 食花生等睇戲 唔洗你地教

原來離島

指點江山 笑傲江湖

冚家剷 死全家啦

光復香港

當差真開心

牙蛇好忙呀

果班都唔係軍裝啦

嘩好驚呀

屌佢老母

推到班狗仆街

又真係喎！唔夠嘅警力係智力啊

唔夠人手

含撚屌 屌你老母 又扮傻

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學利討論

原來係咁

推到黑警仆街死

乜撚野FCed
2個畫面都唔似係尋日

邊間警局

幫下佢出名，無腦都話比人聽

睇落係旺角黎 唔似係琴晚

香港警察呢除咗黑暗醜惡之外啊
仲好撚識嘆㗎

忙住食花生

反了反了，警方出現義士了

Dllm

之後聰聰會答呢d唔係防暴警 幫唔到手

光明頂

真係好忙

驚賊

成枱冷氣軍師

光復香港，時代革命！

好波

黑花生友，死全家，屌你老母

最緊要知道班友喺邊間局，陣間佢話喺港島南區都吹佢唔脹

冷氣指揮官

推呀！

驚察做軍師唔洗你地教

黑警死全家

阿sir食花生唔使你教

.

專for狗仔睇既電視台

呢度元朗？！

Ip都唔洗check

個畫面似旺角囉

呢到咩環頭？

忙住睇電視

嘩食住花生睇戲

忙撚到

黑警無手機？
我唔信佢地唔會睇蘋果

屌 成班垃圾

屌成班狗

阿SIR食花生唔使你教

總統: 我而家手頭上無相關資料答覆你。但我相信我地每一區嘅指揮官都係都係有最專業同合理嘅人手分配。

笑咗

lm

班有牌黑社會一定有上連登

好撚少人

張相尋日影？
Fact check咗未？

咩手機影相咁懞

大家吾好再誤會，警力用來打人、兇人，吾係救人，打咗咁多日，咁搵咗班替工做緊野，休息吓係好正常咼！

冚家鏟

pushhhh

英國同日本報左
香港政府同黑社會同港鐵合作搞亂香港
背後大老細係中國政府

丿

成班狗仔果然係社會敗類
吠吠吠

警黑一家親
無法無天

光復元朗係7月27號 唔係28號 唔好再搞錯

cls

冷血

全部claim 緊OT fatfat

爸打？

原來系咁，又真系好忙

小心呀

P牌大直路推爆！

純討論
如果佢關門一定會困埋部分白衫
到時會變困獸鬥
我覺得關門唔係一個好選擇

但港鐵叫人落地鐵就一定係仆街

上環係叫暴動，元朗係叫事件，真係屌佢老母

哇真係好撚忙喎屌你老母

花生友

黑警就唔洗食飯？

聰聰我地怪錯你

推比多啲人知，有力既片同證據，比國際都知香港警察係黑警

佢篇野 每粒字都睇得明 但係就完全唔明佢想up乜鳩
返去讀多幾年書先啦

有urgent call你食飯？你無撚野啊

成班垃圾

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

呢條友幾年前𡃁模黎，拍過下youtube
但都紅唔起

推撚到仆街

點樣可以check張圖係幾多點

影相個人兄仲安全嗎？

忙緊了解上環情況

上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)22:44 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆大肚婆)(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

姐係咁 市民比人打到爆哂血 都唔撚夠你地班黑警食飯重要

cctvb 警犬御用電視台

呢啲散仔黎咋 捉賊都未必捉到啦

仲講黑社會

被狗生吞，記者都影唔到
救人
有冇人現場見，helphelphelp
元朗要救，被生吞巴都要

一個都不能少

有消息留言

警察都有好人

[black]黑警死全家[/black]

真係唔夠

冷氣軍師

[整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

我是一位來自美國的記者，希望尋找被香港警方使用過份武力導致受傷的示威者

[國際都會]中上環開槍+元朗黑社會事件 缺一不可

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

警察罷工中
完

CCTVB

等睇盧生解釋

食下花生

幫狗洗腦

笑得幾開心

推到班黑警冚家剷

dllm

唷 又有二五

班黑警涼住冷氣睇示威真係識歎

忙撚到咁怪錯佢地了
一直有關注

死黑警仲要獨立薪資 廢柴魏晉仔都3萬8人工仲要有宿舍
依家咁撚樣係咩意思 仲駛唔撚駛出糧呀

屌你老母死黑警

一路開門佢都可以最後上車繼續打嘅姐

警力又真係幾唔夠wo

fact check 左先

咁個陣有無call先？
看圖作故事？

光復香的 時代革命

警察

狗察好野

利君雅： CP 你點解釋？

李漢民？

狗都要食飯架，你想虐畜啊？

毅進仔

推到佢地回應

招FD囝去親身感謝何議員守護元朗
住址
新界元朗牛潭尾路23號葡萄園洛菲大道18號屋

屯門湖翠路2號美樂花園39號鋪地下
電話：2805 7389 / 2805 7390 / 2805 1118
傳真： 2805 1668
電郵地址： juniusdc@kcho-fong.com

新界屯門良田村77號地下
電話：2805 1238
傳真：2805 1668

新界天水圍天華邨彩華樓地下1號單位
電話：2810 0081
傳真：2810 0221

新界荃灣西樓角路荃豐中心2樓C79號舖 (已廢)
電話：2612 1909
傳真：2612 1230

何君柱律師樓（高級合夥人）
香港中環 皇后大道中5號 衡怡大廈18樓
電話：2810 0707
傳真：2845 3650
公司網站：

當然仲有佢家屬都要多謝埋
良田村青山基督教墳場 李趣寬

何君堯之子
HO JUN WANG (何俊宏）CONRAD
身份證：P597608(5)
電話 61277337
新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道3號屋

何俊螢64068666、P5973205

真係好難調動喎

diu

借位分享，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

圍埋食狗糧？

我唔知佢食飯有無call，咁琴晚比人開拖果陣有call未？成粒鐘唔見人，你咪解釋下囉

呀蛇做野唔洗你教

義五警

大家好清楚我地武力升級有限，啲狗仲有好多武器未出，包括實彈同水炮車，呢啲傷害力好高，足以打散我地陣勢

硬撼對我地係絕對不利

遍地開花是有用的，最緊要係打消耗戰

警察只有3萬個，佢地冇可能短時間補充到（除非佢地搵國安扮警察，但係數量唔會多，因為好難落命令同埋組織戰術）

而家夏天佢地下下都出曬防暴裝，朝早企到夜，對佢地身心都造成好大負荷，相反我地可以休息，可以補給，人數多到可以輪住做

我地一定要拎住個主導權

1. Be water，唔好戀戰

呢個講咗好耐，但而家唔係講緊執生咁簡單，而係要變成主動一方，撚狗式遊走。

我地逼佢地動員，但唔好引佢地升級武力。喺清場之前我地可以好似以前咁挑釁。當我地逼到佢地要清場嘅時候，我地就要毫不猶豫即刻散，唔好戀戰。可以轉換場地，等佢地重新佈防，又或者留力去第二日

總之我地唔好畀時間佢地休息，雖然我地都會有體力消耗，但同佢地比我地會消耗得慢好多

如果啲狗好似七一咁突然走曬去休息呢？我地就唔好畀機會佢地休息即刻升級，逼曬佢地翻出嚟之後又走，令佢地keep住精神繃緊

2. 單一焦點，唔好浪費彈藥

每一次行動都應該事先傾好，制定一個明確嘅目標。當是日目標達成之後，唔好即日觸發第二個事件！好似琴日咁，噴黑國徽同臨時立法會宣言相衝，喺港島嘅焦點就去曬國徽度，我地又浪費咗一粒彈藥。

屌你老母 祝一家一世平安

一早講左有鬼係入面

屌佢唔會比狗圍屌掛

影相個位應該都打算同警犬呢行畫清界線

交稅養呢啲廢人

25仔多到

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論

人渣

fat check

旺角?

多謝義士

辛苦了警察叔叔 我怪錯咗你

傳聞佢地好開心，OT補水，$200粒鐘

成班撚樣, 食飽飯等屎屙。
喂呀, 我哋出糧㗎比你班廢柴, 俾錢你食花生

陰公好似比狗發現咗

CCTVB 警犬大會指定電視台

時間係幾時先？

光復香港
時代革命

好撚忙喎屌你

但至少被襲嘅人有多d位走
雖然出面都係好多白衫
但你點會想同白衫困係同一個空間

屌，呢句好應

posh